# DonutWhole
Parce que tout le monde aime les donuts

## Objectifs
    • Reproduire une page HTML/CSS élaborée.
    • Travailler à plusieurs.

## Contexte
Il fallut quelques années pour apprendre à faire des pages statiques un peu moins moches.  
Mais ça valait le coup.

## Intention
Utilisation concrète de CSS.

## Compétence.s concernée.s
    • 1.1 : Maquetter une application
    • 1.2 : Réaliser une interface utilisateur web statique et adaptable

## Critères de réussite
    • Le code est indenté et lisible.
    • Il n’y a pas d’erreurs dans le code. 
    • Le rendu est similaire à celui du modèle, sur plusieurs navigateurs. 

## Livrable.s
    • Le projet zippé, comprenant l’ensemble des fichiers nécessaires pour visualiser la page sur n’importe quel poste.

> 6 binômes et un trinôme.

## Réalisation attendues
Vous devez écrire le code CSS de tous les sélecteurs avec pour but de retrouver la charte
graphique jointe à l’identique. Vous n’avez pas le droit d’ajouter des sélecteurs. Vous ne toucherez pas au code HTML. Tous les fichiers nécessaires vous sont fournis. Vous n’avez ni besoin d’en ajouter, ni d’en supprimer.   
Vous travaillerez sur le fichier styles.css se trouvant dans le dossier css.  
Votre référence est le fichier screenshot.png.   

Vous ferez marcher votre bon sens pour reproduire la charte graphique et utiliserez un outil comme Gimp pour faire les mesures nécessaires.   
Notes :
* vous devez utiliser les images fournies pour reproduire la charte graphique
* vous devez utiliser la palette de couleurs présente tout en haut du fichier styles.css
* vous n’ajouterez aucun sélecteur, aucune classe
* vous n’en supprimerez pas non plus
* vous ne modifierez pas le fichier HTML, ni le fichier normalize.css
* la police de caractère par défaut est 'Open Sans'
* les titres de niveau 1 et 2 utilisent la police de caractère 'Love Ya Like A Sister’
* quand le logo est survolé, il se produit un effet (observez les 2 images fournies pour le logo)
* soyez attentifs aux liens survolés, notamment pour le menu

## Bonus
    1. La page doit être visible sur internet.
    2. Que se passe-t-il si je réduis la taille de la fenêtre ?

## Contraintes
La page devra être visible sur Edge, Chrome et Firefox.
